今日同女神絕左交

是咁的
今日女神放假，我身為it狗，死r爛r終於r到腦細比我早走

咁我就膽粗粗咁問女神有冇野做，諗住約佢食飯睇戲，咁正當我whatsapp 問佢做緊乜

佢竟然答我痾緊屎

我當場一野掟左部3310落地下，嬲到決定以後唔睬佢

依加佢whatsapp我問我係咪睇戲，各位巴絲們我應該點做

好在是3310扔唔爛
巴明你真識用

btw 部3310用邊個version既wtsapp?

個地下有無爛到 ？

唉估唔到女神都會痾屎 點解要搵一個唔痾屎嘅女仔都咁難 唔通我注定要孤獨一生

兩碌鳩互塞屎眼咪唔會柯屎

樓主幾時比狗屌？

你都未得閒屌我

我果部係3310 仲要有得用what屎app

幾時得閒互相慰藉

凹左少少 好彩我平時訓開m記 話哂都唔係自己地方

如果係同時互塞的話，要相當既技術同長度先做到🤔🤔

等我同獸ching 直播為大家示範

搵人整返個地啦 今次信和冇得整咖啦

痾屎都話過你知，唔洗等你心思思

係香港想搵個唔痾屎嘅女仔真係好難 個個都偷偷地痾